唔小心send錯相俾女老細...點算好...

可以點做...聽日仲要見到佢...

法庭見

0分重作

手指幾好j

搵五十肩巴打教路

聽日會叫你入佢房

聽日放工後要OT囉

聽朝公布你升職，不過每晚要OT

聽日問你:我份手信呢?

點算好

無cap圖你話send左自己條撚俾佢都得啦

不求人